
Задание 2. RAID
Добавить в Vagrantfile еще дисков (будет 3 диска)
Организовать RAID на выбор (берем RAID5 как один из распространенных).
Сделать его автомонтируемым
Создать 5 разделов
Вывести информацию по результату lsblk

